TVB Pearl 明珠首映四月鉅獻 - 自殺特攻 : 超能暴隊 9:30PM

未睇過

垃圾到

Netflix都有啦

Harley

啲畫質咩事
勁多鬼影

有batman既

用隻手笑真係好心寒

呢套當年戲院睇完屌出聲

下星期又noah

最有睇頭既deadshot同HQ都唔拍續集

好柒就真

垃圾
我仲要睇imax

Cult片

隻小丑好中二病

Joker 唔掂
小丑女好掂

小丑女

侮辱左queen

去viutv睇樹大招風好過啦

竟然冇人討論!!

Netflix隨時有得睇啦

netfilix夠有marvel

Cara

I torture you
Take my hand through the flames ～

用c4炸boss

呢套戲最失敗係冇一槍headshot黑人肥婆。

真係為左睇harley quinn only

條女好正，咩名

Margot Robbie

組班垃圾有撚用咩
超人 神奇女俠 沙贊 水行俠是但一個都滅佢地團

昆人走佬

you are my friend too

呢套野真係dc之恥
d動作場面
鏡頭又垃圾

慘無人推

We are bad guy

依套野得O岩O岩個幕同最後好睇
仲有Margot Robbie

新果套猛禽HQ d衫好怪

變enchantress果下型到癲!

呢套野賣點係youtube條Trailer
仲正過套戲

YES

C4炸大佬 咁射幾粒飛彈去咪搞掂

濕身

Disney 而家自家做收費平台
而家Netflix 冇marvel

有diablo

應該都傷唔到我講個四個

悶撚到呢........

愈睇愈垃圾
我收番jl係最垃圾嘅睇法
Ss先係最垃圾🤣
佢惟一好睇就係HQ同開頭有batman

打大佬未

我只記得之後個萬聖節一街都係小醜女

成套咁撚悶真係除左睇哈莉之外無咩特點

Shazam都垃圾

好在果時冇入場睇到

嗰陣dc撚吹到好睇過gotg

角色紅得黎又易cos, why not

好記得肥版，柒版，平版 咩都有

而家拍緊個套猛禽小隊應該差唔多級數

Shazam係普通
起碼唔壞眼
同順暢
Ss

扭屎忽啦

如果冇will Smith,小丑女同Robo cop做呢套戲睇10分鐘已經好撚勁
成套戲咁撚多人製作冇一個人覺得唔掂嗰下神奇

近年最撚後悔入場睇嘅戲

宣傳部同剪trailer 救左唔少票房

套戲垃圾到仆街，最尾場戰鬥閪到on撚9
簡直係dc浪費生命誠意之作

第一次睇
點解可以咁樣大暴走

下面條友犧牲左

Gotg好睇好多

其實C4 應該殺唔死. 可能係火佬削完防先殺得死

乜撚野拍攝手法黎
暗撚到仆街

女巫同人打近戰
邊個諗

某啲畫面其實唔錯
唔怪得有技術獎

女巫行個雷連人造衛星同航母都毁滅到
對付呢5件蛋散都輸

HQ 咁都呃到女巫

個boss廢到,一個俾炸彈炸死,一個咁易俾人呃

暗既話CG慳好多工夫即係平好多

啲炸彈咁勁做咩唔量產 而要靠罪犯打救世界

兵哥廢到唔夠力自己扔
要比鱷魚人扔

dc式荒謬

要人近身運過去先得

可以咁易炸死就贏求其搵件正義聯盟既人就搞掂左好耐啦

最尾慢鏡小丑女掟把槍比smith 呢幕完全不知所謂
又冇必要又on9
心諗個節奏做乜鳩？？？

幕慢鏡慢慢睇有幾柒

其實想講家庭同愛... 又拍得唔出
同太多砂石可以屌

我當睇爽片姐...魔法打唔贏呢幾條蛋散邊個信...

Bohemian Rhapsody

Diablo 係咪死左

我無記錯joker只係當哈莉玩具一切都係哈莉單戀唔係好似最後咁咁純愛

係掛

我都想問 但最後個黑鬼婆拎左個部手機 火佬個樣重係到

小丑個樣成個寶貝智多星麥哥里高堅咁

頭先唔係有一幕影住佢係地底望上黎咩

鱷魚黎

分手, 同ivy sheshe 好過

無記錯有本漫畫講哈莉同蝙蝠一齊？